---
title: Siaran Pers Sembilan Tahun Kejahatan Serius Wamena 04 April 2003
date: 2012-04-04
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-April_04_2012_siaran_Pers_Kasus_Wamena.jpg](/uploads/200px-April_04_2012_siaran_Pers_Kasus_Wamena.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Siaran Pers Sembilan Tahun Kejahatan Serius Wamena 04 April 2003

**Lokasi** : Jayapura

**Alamat** : 	Kantor ALDP Padang bulan Abepura

**Jam** : 1 hari

**Hadir** : 
* Koalisi LSM HAM Papua (ALDP,Kontras dan BUK)
* Jurnalis Media Cetak dan Elektronik

**Ringkasan** : 
* Refleksi Kasus Wamena yang tidak pernah terselesaikan dalam bentuk siaran pers
* Koalisi LSM HAM menuntut pertanggung jawaban peemrintah untuk menuntaskan kasus Wamena
* Berita selengkapnya dapat di lihat di [sini](http://www.aldp-papua.com/?p=1162.sini)
